N 255, 1 punkt een
Hindrik Wöikow 1869 suggisi 6 wakka röäd Kottiga sissi pandno agga ei olle 1870 kewwädi Aidast waljä wõtno
Hindrik Wõikow üttel, et temmä ei olle masmatta jätno omma Maggasi wõlgo.
Kohhus mõistis et Hindrik Wõikow peab poolt se om 3 wakka rukkid wanna ammeti meestele ärrä masma.
§773 om ette kulutedo
Hindrik pallel prottokoli.
